Шарыпов К.Д.

Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов, содержащих текст, и считает общее количество
вхождений (для всех ресурсов) каждого слова. Каждый ресурс должен быть обработан в отдельном потоке, текст не должен
содержать инностранных символов, только кириллица, знаки препинания и цифры. Отчет строится в режиме реального времени,
знаки препинания и цифры в отчет не входя. Все ошибки должны корректно обработаны, все API покрыто модульными тестами.


Аргументы (http://URL, https://URL, file://PATH) разделенные запятой описывают необходимые ресурсы.
Для тестов папка /test_texts/содержит текстовые файлы
Ресурсы только UTF-8 кодировке
Пример аргумента строки:
file://./test_texts/grad.txt file://./test_texts/hotel.txt file://./test_texts/text1.txt file://./test_texts/text2.txt file://./test_texts/unarmed.txt file://./test_texts/wavewind.txt http://events.shariktlt.ru/test_text1.txt